如果有一个更大的Alexa程序在线存储库，在那里你可以发现和激活那些已经被更广泛的社区共享的程序，就像那些为共享iOS快捷方式创建的目录一样，这将是很有用的。 亚马逊使Alexa程序可共享|Sarah Perez |020年9月17日|TechCrunch 
 对于这两个二十几岁的年轻人和他们收藏的“漂亮衣服”，仍然有很多人持怀疑态度。 “‘我是如何建立起这个’的主持人盖伊·拉兹从一些世界上最著名的企业家那里获得了一些见解|瑞秋·金| 2020年9月15日|财富 
 card提供了一个信息库，可以在tweet和帖子中链接那些不是特别时间敏感的信息，或者在一个地方收集所有信息的列表。 2020年8月27日，《麻省理工科技评论》 
 Sun Savers现在有1500篇文章，从最好的家庭健身器材到如何为你的汽车选择最好的轮胎。 超越繁荣和萧条周期:太阳报如何增长和稳定其电子商务收入 
 一个有100亿年历史的星系代表了一个奇妙的生命实验库。 生命如何继续进化-第88期:爱与性|Caleb Scharf | 2020年8月12日|鹦鹉螺 
 对家庭荣誉的过时观点——视女性为它的仓库——有很多问题要回答。 印度的荣誉文化如何延续大规模强奸|阿玛娜·丰塔妮拉·汗| 2014年7月14日|每日野兽 
 现在，有了Health，苹果将为整个生物识别热潮带来一个中央存储库，从而造福消费者。 苹果健康应用程序利用了我们的懒惰——这是聪明的|Gregory Ferenstein | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 如何毫不费力地将所有健康数据集中到一个中央存储库中? 苹果健康应用程序利用了我们的懒惰——这是聪明的|Gregory Ferenstein | 2014年6月3日|DAILY BEAST 
 其他家庭成员赞同地下储存库。 迈克尔·戴利| 2014年5月10日|每日野兽 
 没有人会反对把箱子从电梯里抬出来，放在仓库的柱子上的方式。 迈克尔·戴利| 2014年5月10日|每日野兽 
 如果这件古老的遗物还在的话，也许可以追溯到它现在的储藏处。 注释与查询，178号，1853年3月26日|各种各样 
 这个储藏库最初是由于湖水对冲积的湖岸的作用而被发现的，这些骨头就埋在那里。 住在棚屋里的印第安人亨利·r·斯库尔克拉夫特 
 意大利过去是，现在仍然是所有主要国家的所在地。 《快乐的宫殿》第一卷|威廉·佩恩特 
 她不情愿地把小镇上一半人的秘密藏了起来。 |频道的露丝·康弗·米切尔 
 我希望宪法，我们自由的神圣宝库，不要在我手中被玷污。 危地马拉，未来的国家查尔斯·m·佩珀